如果馮檢基選的話

輸得重慘?